老公買咗樓，老婆仲有冇資格抽居屋

無

人人都有資格抽

離婚咪有

生個仔就有

無，因為結左婚以一個家庭做單位
除非你老公婚後賣左樓，或者結婚前老婆抽中左居屋
否則就算兩個都未抽中過都好，是但一個有樓都唔得